Pokemon Go有咩方法可以快速升Level？

每日打5星raid (好似係）

打道館

儲埋一大堆可以進化嘅pokemon，然後開幸運蛋一起進化

打5星館 進化寵 開埋lucky egg

加好友一野食最後果野升正港（10萬一人）
不過要等好耐

特殊任務

課金